有冇人日日出街食早餐?

覺得唔健康 但又唔鍾意食麵包

晒錢 早d起身自己整好過

都係食麵包